Io ho tradotto da java in c# le classi Enemy, EnemyImpl, EnemyType, Wave e WaveImpl;
inoltre per implementare il test in c# ho anche tradotto parzialmente altre classi come MapTile e Pair.
Per la traduzione in c# ho consultato e seguito le slide presenti sul sito del corso.  